玩具鄭一件不漏放售7伙豪宅 名鑄劈價千萬

股市急挫及貿易戰陰霾下，樓市前景不無隱憂，持重貨的投資者也走貨。資深投資者、人稱「玩具鄭」的玩具城國際有限公司(Toy State) 主席鄭躬洪，消息指他一件不漏悉售放售九龍站及尖沙嘴共七項物業，部份屬員工宿舍，總值逾1.3億元。其中凱旋門觀星閣低層G室，實用面積414方呎，剛1,450萬元沽出，呎價35,024元，與屋苑同類單位上月最高造價1,650萬元比較，賣平200萬元或逾一成。

九龍站放售物業中，包括一個君臨天下及兩個凱旋門單位。其中凱旋門兩個觀星閣低層B室一房戶，實用面積同為400方呎，叫價原為1,680萬及1,750萬元，有指最新叫價突減至1,380萬及1,490萬元，減幅15%及18%。

尖沙嘴名鑄三個放售中物業涉及多按，去年4月至6月期間，三度向財務公司加按。其中兩個低層D室，減價放售，兩單位上月14日開盤叫價同為3,000萬元，6日後已減價至2,500萬元，有指最新叫價大幅降至1,900萬元，累積減幅37%，呎價3,1457元。其中一個低層D室屬員工宿舍。

本報向鄭躬洪查詢放售物業，惟鄭指不作回應。

土地註冊處資料顯示，上述七項豪宅物業，玩具鄭於2006年至2009年期間，總購入價9,514萬元。

除盡沽豪宅外，玩具鄭近日亦以3,800萬元向盛滙出售皇后大道西全幢商舖，以及今年4月將灣仔新銀集團中心10樓全層以1.6億元沽出，套現近2億元

識玩

趁高價吐現啦

支爆將黎

先股市後樓市

唔好再講香港樓價唔會跌

個別商業決定/ 提升資產組合質素/ 先行獲利/

先縮成交
再跌價

唔跌都升唔到幾多架啦 高手真係高手

呢班人應該收到唔少風

佢哋都走貨就知咩事

點會？港樓永恆不跌，深圳又限購令喇，實湧晒嚟買

得禁少貨有咩新聞價值?

屌你老母啲報紙佬識唔識中文
作啲咁嘅死人標題我立下眼以為有個戇鳩叫鄭一件

爆了

扺買，供得起唔怕買

鄭伊健我就識

似係你唔識多d wo

有買貴無買錯，救得一個得一個

賣得出咩？🤔

on9 樓價只會日日gogogo

香港樓市世界第一

我好同意你既說話
正如李嘉誠前任秘書話
跟李嘉誠買股票嗰類，佢自己都賺好多

都唔明負評你既人，心中有何高見

手持名鑄都大減價放
事出無常必有妖

呢啲睇淡癈老回塘啦
樓市gogogo

或者D炒樓王都賺夠等人地都賺下

人地轉換資產ja

究竟咩員工先可以住佢d豪宅

好抵買

以為鄭伊健有新花名

香港樓價唔會跌
支唔會爆
講完！

其實稍為留意強國國情
睇習派呢排做緊啲乜嘢
再望下香港個阿太被召上去之後
跟住落返嚟做樣上點都要做啲明顯似樣咗嘅手段
就知強國今次係認真撳掣做嘢
如果連呢啲咁明顯嘅殺氣都感受唔到
我都無嘢講

2018年南非大股東減持，老散：騰訊GOGOGO
今日波叔沽貨，業主：樓市GOGOGO

開始有人劈價 驚未

如果減咗價都冇人接貨
咁就唯有再減
嗰市真係會轉向

drop to 0 is a must

on9, 樓市只升不跌,
不過佢有錢無所謂...

部分屬員工宿舍
好想做佢員工

員工＝老婆仔女加X奶

垃圾廢淡等食屎，賣咗買唔返

咪玩 香港陸沉樓價都未跌啦
只會個個住上半山&山頂 樓價gogogo

只係報賣 唔報買

你話呢

女秘書

淡友們又沖出嚟啦

樓爆 啪啪啪
樓爆 啪啪啪

等睇連鎖反應

希望啦

名人效應 呢排d業主坐唔定就係咁dum d樓出黎 但你會發覺你連睇都無得睇就比人買左

樓市只能gogogo
不能說no no no

大業主震倉炸
震你班一兩層出黎執平貨
2018 年尾我地再創高峰 新界4萬蚊呎

個成交低到咁，擺明有價無市

目標係唔俾個市跌，大跌銀行都仆街。

啲有錢佬, 好多樓都係押上押, 次次股市唔掂都要賣樓套現架啦, 見過好多次

7間屋咋？
就算佢放7棟樓都唔係咩大事
全部有人接

個樓市咪又係扮跌之後再升高D，
係買就快，宜家唔入多D遲下仲貴

你哋都唔識嘢，有賣必有買，呢啲叫貨入強者手

仲有人望樓爆真係有點天真
真心講依家情緒咁不穩震下都正常 市場消化完就再開車
個人認為係機會黎

樓市照gogogo

樓爆都唔係壞事，
首先收左呼吸plan 夾硬上/靠父母棺材本先買到樓果班檔，
然後經濟轉差收埋買唔起樓日日叫跌同埋日日吹奏公屋果班公屋仔。 公屋上市後市價放租睇下仲有咩好吹。 #good

揀地鐵站附近，買兩間做9成按揭，實冇死

唔關個樓市時
係佢自己輸到仆街唶

轉哂口風喎
我一個月前警告人唔好入市住
停一停 諗一諗
比你地低智業主 屌到仆街
依家又話樓爆都唔係壞事
咁之前一個月信左你地去入市個班新業主點算

414方呎，1,450萬 注定我呢世買唔到樓

係囉
呃貨可恥
大家快點上車，新界 40k “ is coming to town

加入低智業主區一齊gogogo囉
唔係點

又要請班按揭仔出嚟
之前比我full paid大帝撚到一棟都冇

呢招幾醒，扔啲千幾二千萬樓出黎呃散户，7伙豪宅換20宅細樓收租，轉頭樓價又升值，財息兩收

買乜撚吖，橫掂都買唔起，不如一齊嗌gogogo啦

港樓究竟幾時先爆啊...
好想試下full pay既感覺啊

冇錯, 邊個講佢賣左唔俾買返.
總之樓市有升冇跌

點止4萬蚊呎，梗係繼續升到一百萬一呎，一棟樓價值等如外國一個城市

九龍站豪宅成交量咁低
同埋都好難再升好多
俾我就買幾十間大西北樓收租等升值好過啦

Search 我舊post 就知我從來都係話有自住需要 + 有能力就去買。 靠呼吸plan 夾硬上/靠父母棺材本先買到果班唔算有能力吧 。

我就身體力行今年就用錢 + 行動買左，樓爆唔爆我就無咩所謂， 反正要住 + 有錢support，加幾厘息我嘅實際支出仲少左， 對我黎講樓爆的確唔係壞事， 所以第一句對我而言只係事實描述。我之前個reply亦好似無表達過樓會定唔會爆。 就正如“我覺得落雨唔係壞事”都唔等如“我覺得會落雨”。

BTW, 聯儲局聯絡邀請左你加入未？ 堅係人材，預視到聯儲局自己都無諗過嘅野。

我諗得一層供完既自住樓係手，手頭上有唔少cash既人，應該唔介意樓爆，因為可以撈底

咁有料，不如開個盤賭2018年尾CCL跌幾多？

個底夠厚其實唔會太介懷，
真係all in 樓咩， 緊係仲有其他野係手。

似係佢本身唔掂
名鑄按上按上按
一個月現金流唔夠供咪即刻要散貨保命

其實要得樓爆 經濟一定去到沙士咁上下
講緊唔單係樓價 人工 借貸都一樣無咁多
對於樓爆最著數 一定係可以FULL PAY哂樓既人
對於D仲係要供既人 仍然係地獄

都話龍市

唔知啲人拎住咁多cash做乜，借足人頭買樓先係投資首選

跌三四成只去返16年

九成九業主無事。仲賺緊

香港人最叻羊群心理
驚死，當股災，壞消息，人踩人

其實都當年97跌一半會死？
其實主要係無工開啫
你估真係樓爆咩
樓爆係結果
無工開，先係大問題

連登仔個個唱好 即係今鑊真係爆

怕閪
2018年尾$100000一呎上車盤

咪撚on9

好友/aa/打手嚇到瀨屎,乜好驚咩?

撚狗俠

樓市前景向好

過左聯儲局做仲邊有公屋住 你唔好老點人啦

cash is king，買樓咪樓爆

幻覺來姐
Ccl就上100000000點
唔買就笨

原來仲要定義乜係負擔到
有好多人真係信足你地all in 架，比完首期就冇cash 架啦

咁諗就岩喇

依家又cash is king
見到你班友人轉哂口風 真係好撚好笑
前後一個月左右

原來要厚底先好買樓
之前佢地又話 夠錢買就要即係買

重揸住D錢做乜？
你唔係好推崇 一開二 二開四架咩
大大聲話港樓只升不跌
但原來你揸住D錢 無入市

最近買咗自住樓 又唔想用老豆老母名買多間
買多間放租又煩 寧願得閒去多幾次旅行好過

自住樓就咪賣

但唔好諗住跌市盲ALL IN入場

樓市今次轉勢會係大趺浪

係呀，睇完你d post反省左成個月
認同巴打你睇法，即轉返個180軚

即係唔睇好之後既樓市？
有錢唔賺？有錢賺都嫌煩？
大把租租求你租比佢地啦 點會煩呀

“底夠厚就唔會太介懷樓爆”，
同“有自住需要+負擔到就去買樓”
好似係兩個無衝突嘅層次。

果然係人材， 經常有創新性諗法，
聯儲局真係要搵你幫幫手，研究下點樣連加12次0.25厘。 我會係受惠者。

咁咪乖囉
孺子可教也
無計啦 樓市轉哂向 你地想橕都橕唔到
下次睇野呢 就睇得全面D 睇遠D
唔好人地叫口號 GoGoGo 就跟住叫 咁樣只係一隻跟尾狗
好啦 我原諒你之後鬧我啦
你蠢 你都唔想既 🤗

好似你咁一成不變就死啦
成日諗住之前15年都升 之後樓都會繼續升
如果上個月聽左你講買左d垃圾樓 3年後真係唔知要劈幾多先放到出去啦

多謝大俠諒解

佢同大師一樣咁有料

我出道左 一個月炸喎

我係低智業主個班之前日日牙斬斬個班而家實深潛
仲出黎比人狙擊做乜鳩
前個班又唔撚答人縮表點解仲會gogogo
淨係話加息影響唔大呀，我大把錢每月比多幾k輕鬆

好多潛左啦
我反而欣賞呢班有勇氣繼續出黎橕
雖然多數都無乜Point 剩係人身攻擊

係咪content farm啲嘢
我聽個版本係司機

未跌已出出晒黎

咪廢up啦
我上個月睇2件 市價盤
到今日都仲喺度

扮咩一個月呀 都好多個月啦
咁啦 你講啦 年尾CCL 跌幾多呀?

係呀，實係市道唔好 個個業主驚到網都唔上 新聞都唔敢睇啦

點似你有公屋住咁爽，仲要睇住自己樓就跌都唔賣

有用腦都知道
佢唔會得呢二億資產
轉貨又話你知咩

專家食屎

仲有排升

You’re at the ground zero tho

訓左冇睇，今日CCL大跌幾多呀

未反映姐 CCL滯後
好快大跌

中原地產研究部高級聯席董事黃良昇指出，中原城市領先指數(CCL)最新報188.61點，按周升0.45%。

玩具鄭層1450萬豪宅賣平左成十萬，即係一買一星期即賺十萬

有錢佬送錢俾人洗，大家買左佢間名鑄未？

佢根本係標高個價再減多少，凱旋門個兩個低層單佢原本標得仲貴過中層，梗係冇成交啦

要大跌了

仲買樓？等緊業主求我先買

400呎 1500萬

你等支爆等左10年，咁呢10年樓價升左幾多？

跌番3成都未驚過，就算跌3成你地都係買唔到

一位持貨能力極強嘅投資者選擇套現

升得多跌得仲多

我就等睇呢一劫邊班人跳樓，有物業供斷嘅輸數字姐，呢10年衝入去仲有廿年供嘅，做定身後事啦

租樓租到傻左 憤青托世

洗唔洗咁大怨氣

一開二按揭狗一見唔對路即刻縮返入老母閪唔敢應人

以為上左會就贏嘅on9，賭贏就人上人，賭輸就唔好講租租，你連丐兒都不如啊傻鳩

所以你覺得有隻玩具叫鄭一件，識自己賣樓？

留定名一兩個月後再推

唔好講10年啦, 5年前買落依家跌一半都未入到肉
你跳樓先都未到佢地

5年前買700已幾百%回報

槓桿買 再賺多啲

未入肉咁開心啊，仲有廿幾年啊傻鳩，到時跳樓唔好累撚到人啊賤種

咪係囉, 廿年後應該會跌到二萬一間任你買

酸撚到

係啊，葡萄死啦，on9仔

一睇就知無樓

快d去拎我個連登id去查冊睇下有冇樓啦，戇鳩仔，返去睇你老母俾人屌死左未好過啦，你老母做雞養大你好撚辛苦架

呢條友幾醒
止賺離場
股災樓災進行中
而家難走了

【要錢不要貨】玩具鄭再沽凱旋門 一個月套現近億

人稱「玩具鄭」的資深投資者鄭躬洪再出貨。消息指，九龍站凱旋門觀星閣低層B室，實用面積400方呎，一房間隔，剛以1,435萬元成交，呎價35,875元。該單位原由玩具鄭持有，2008年以678萬元買入，持貨10年賺757萬元離場。玩具鄭近期似要錢不要貨姿態狂沽豪宅，過去一個月已沽出7個豪宅單位，包括灣仔會景閣、九龍站凱旋門及名鑄，套現逾9,500萬元。

佢好等錢洗喎

係米炒燶晒股票？
賣完一間又一間

低調業主班撚樣快啲出嚟幫我地資產階級咬人，永續樓價升勢

咁放法，佢生意輸好多？

真係執粒，執粒前套現

睇咗毒果個報導咪無事囉

Bin

又話人醒知就樓爆提早賣樓既？
原來爆果個係自己

一場誤會,原來唔係樓爆,係自爆

輸到走左佬啦！

壯士斷臂

識d野咁

700？ 175？

原來破產

？